英文吹水tg channel

平時冇野做黎吹下水
話哂practice makes perfection嘛
其他外語都歡迎(學緊Deutsch)
Übung macht den Meister

by the way I ahoudk probably say something about myself...
I'm still finishing my undergraduate degree. I'm one of the early DSE takers and at that time I only got a 5 in English.
One year later, having had a lot of chatting with foreigners in English, I got a 7.5 in IELTS (8.5 in listening and 8 in reading to be specific, but still I was pretty bad at speaking)
Now I'll probably get higher that... I mean, whenever I look back at how I speak and write during that time, I'm always a bit ashamed
And I am a lot more confident in my English speaking now. Practically speaking, I speak English more than Chinese nowadays.

anyways, moral of the story: keep on practising and you'll get better and better

should*

channel黎㗎喎巴打

oh shoot
actually add my tg and tell me You're from Lihkg

I'll start a group this time...
Not familiar with telegram
I thought channels are pretty much the same stuff as groups but it seems not.